####**Задание**
Реализовать приложение, оптимизированное для смартфонов и планшетов.

* minSdkVersion 15
* UI: Master-Detail pattern

Исходные данные:

|{version} |{name}              |{released}          |{api}  |{distribution}|
| -------- | ------------------ | ------------------ | ----- | --------------
|8.1       |Oreo                |December 5, 2017    |27     |0.8%
|8.0       |Oreo                |August 21, 2017     |26     |4.9%
|7.1       |Nougat              |October 4, 2016     |25     |8.2%
|7.0       |Nougat              |August 22, 2016     |24     |22.9%
|6.0       |Marshmallow         |October 5, 2015     |23     |25.5%
|5.1       |Lollipop            |March 9, 2015       |22     |17.6%
|5.0       |Lollipop            |November 3, 2014    |21     |4.8%
|4.4       |KitKat              |October 31, 2013    |19     |10.3%
|4.3       |Jelly Bean          |July 24, 2013       |18     |0.6%
|4.2       |Jelly Bean          |November 13, 2012   |17     |2.2%
|4.1       |Jelly Bean          |July 9, 2012        |16     |1.5%
|4.0       |Ice Cream Sandwich  |October 19, 2011    |15     |0.4%
|2.3       |Gingerbread         |February 9, 2011    |10     |0.3%

Данные выше хранятся в SQLite DB. Добавить дополнительный столбец для состояния "в избранном" и отдельный столбец {description} для текста описания конкретной версии Android (можно взять из wiki).

####**MasterFragment**
Элемент списка содержит текст {version}, {name}, кнопку добавления в избранное с 2-мя состояниями (добавлено/нет). Долгий клик по элементу списка вызывает диалог с предложением удалить (кнопки да/нет). Обычный клик по элементу списка открывает detail активити на смартфоне или отображает detail фрагмент на планшете справа.

*Примечание: На планшете должен быть подсвечен элемент списка, который на текущий момент открыт в detail фрагменте.*

####**DetailFragment**
Cодержит кнопку "добавить в избранное" с двумя состояниями (добавлено/нет), отформатированный текст со всеми исходными данными из базы:

* Version: {version}
* Name: {name}
* Released: {released}
* API: {api}
* Distribution: {distribution}
* {description} (Пара абзацев текста из wiki)

*Примечание: В избранное можно добавить из master и из detail фрагмента. На планшете, изменения водном фрагменте, должны корректно отображаться в другом.*

####**ActionBar/Toolbar**
Для Master Activity в ActionBar добавить кнопку фильтра с раскрывающимся меню и пунктами:

* All (Выбран по умолчанию)
* Favorites
* < 3% distribution

Название выбранного фильтра отображается в ActionBar title.

####**Требования к коду**
Можно использовать любые компоненты из: https://developer.android.com/reference/

Обязательно должны присутствовать: android.support.v7.app.AppCompatActivity, RecyclerView, android.support.v4.app.Fragment.